{
  "id_query": "22846289",
  "total": 22237,
  "total_current": 200,
  "max_score": 49.34267,
  "origin_question": "Cho hỏi là mua trả góp mà e mượn giấy tờ người khác để mua có đc ko ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 28.052202,
      "id": "17940823",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có thể dùng giấy tờ của người thân để mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh nhờ người Thân dùng giấy tờ đó đứng tên mua góp giúp anh thì được anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.40015,
      "id": "26872405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi mua trả góp có cần đem theo giấy tờ gì không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp thì anh phải mang theo giấy tờ anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.106386,
      "id": "21752374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Nếu a đang mua trả góp điện thoại mà em đi làm giấy tờ mua trả góp ô tô có sao k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại mà bây giờ anh đi làm giấy tờ mua trả góp Oto vẫn được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.79751,
      "id": "23057571",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp chỉ cần đưa ra giấy tờ chứng minh hay phải để lại giấy tờ lại ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em kiểm tra thông tin giấy tờ của anh xong sẽ trả lại ạ , không giữ lại giấy tờ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.761715,
      "id": "29236817",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp cần nhưng giấy tờ gì ạ Và có bị giữ giấy tờ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham gia trả góp được rồi ạ. Sau khi làm hồ sơ trả góp xong giấy tờ sẽ được trả lại anh nha.  Anh có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.514606,
      "id": "22448146",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi mua trả góp cần giấy tờ gì ạ,A ơi mua trả góp cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình trả trước 4.495.000₫. góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000₫, cần CMND, hộ khẩu/bằng lái, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.412647,
      "id": "30751987",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp qua thẻ ngân hàng có cần trả tiền trực không và có cânf thêm các giấy tờ khác không",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp qua Thẻ tín dụng thì không có mức trả trước và không cần thêm giấy tờ đâu nha. Không biết anh có Visa/MasterCard/JCB của Ngân hàng nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.572113,
      "id": "27704146",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ người khác đứng tên trả góp nhưng người đấy cũng đang trả góp có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Anh có thể nhờ người thân làm hồ sơ trả góp thay anh với công ty tài chính khác thì tỉ lệ duyệt cao hơn đó ạ. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi người thân, gói trả góp muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.532013,
      "id": "22630300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là mình mua trả góp ip6 trả trước 1 nửa thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.51137,
      "id": "26528308",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e là nguoi thường đi làm ở người mà 20 tuổi mà chưa đủ tháng có mua đuọc trả Góp ở TGDT đc ko ad ơi",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 18-20 tuổi thì với CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu anh có thể làm hồ sơ để mua trả góp sản phẩm với công ty tài chính FeCredit anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin số tiền anh có thể trả trước ( 10-40% ) và số tháng trả ( 6 hoặc 12 tháng ) để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.451057,
      "id": "21512521",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa đủ 20t nhưng có bằng A1 và đầy đủ giấy tờ khác có mua trả góp đc k ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh rất tiếc chưa đủ tuổi thì sẽ không thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Đây là quy định của công ty tài chính nên mong anh thông cảm ạ. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân có độ tuổi từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi mua hàng giúp anh ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.329496,
      "id": "28557631",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi trả góp 0% thì thế nào . giấy tờ mh có cmtnd và hộ khẩu  .mà cho mh hỏi bên tài chính nào cũng pải gọi điện cho người thân để xác nhận ak",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua trả góp thì công ty tài chính sẽ yêu cầu anh cung cấp từ 2-3 số điện thoại của người thân để xác minh anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 2.247.000₫(30%) và góp 911.500₫ (góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.321957,
      "id": "21280455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e chưa đủ 18t nhưng mà e đã có cmnd thì có đc mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Thủy,Rất tiếc là 18 tuổi thì bạn chưa đủ điều kiện tham gia góp nha bạn! Bạn nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay bạn nhé!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.186794,
      "id": "19481593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp 0đ có cần đóng phí gì thêm ngoài thủ tục giấy tờ ko v ad",
      "answer": "Chào anh ThịnhAnh tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì không đóng thêm gì nữa ạ. Anh làm thủ tục xong thì lấy máy thôi ạ.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.042034,
      "id": "26493683",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi tham gia trả góp thì cần đủ 18 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện. Bạn có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.01899,
      "id": "28942861",
      "field_search": "question",
      "question": "Để trả góp cần giấy tờ gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua trả góp thì anh phải đủ 20 - 60 tuổi, có CMND và Bằng lái xe/Hộ khẩu thì mới được anh nhé, nếu có thêm hoá đơn điện thì lãi suất sẽ thấp hơn đó ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.644869,
      "id": "20817221",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua máy dc gần 1 tháng rồi. Hẹn e là cài tài khoản ap stor mà chưa thấy gì cả. E đang dùng mượn tài khoản của người khác",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Trường hợp này thì anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.628471,
      "id": "20778552",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là em muốn mua chiếc iphone 6 32g trả góp thì cần phải có giấy tờ gì ạ.",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.622086,
      "id": "21776133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho E hỏi trả góp con IP6 này thì cần giấy tờ gì ạ )",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.604557,
      "id": "22581348",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hiện tại em mới 19t mà muốn mua ip6 trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.47605,
      "id": "22351178",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cmnd của mình và bằng lái xe của người khác đc ko",
      "answer": "Chào anh  Trong trường hợp này rất tiếc anh cần phải có CMND và Bằng lái xe của mình mới được làm hồ sơ trả góp anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.41299,
      "id": "31820073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là nếu em đag trả góp mua khác mà muốn trả góp thêm máy này nữa đc ko vậy ad",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin chị cung cấp thì chị có thể mua trả góp thêm với công ty tài chính khác được ạ. Mình vui lòng cho em xin thông tin trước đó đã mua trả góp với công ty tài chính nào, giấy tờ chị đang có (chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ!  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.256508,
      "id": "22286997",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp lm giấy tờ có lâu ko",
      "answer": "Chào anh,Việc làm thủ tục góp sẽ khá nhanh chóng , khoảng 1-2 tiếng ở siêu thị còn làm online sẽ có kết quả từ 4-24 tiếng anh nha! Anh đã tham khảo được gói trả góp phù hợp chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.056707,
      "id": "24609159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là SV năm nhất muốn mua trả góp ip6 có được ko ạ cần thì cần những giấy tờ j ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh là Sinh viên anh vẫn có thể mua trả góp nha anh, anh cần có CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu và góp bao lâu ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.011076,
      "id": "22862511",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e mua đt trả góp ở sài gòn mà về lâm đồng trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh vẫn có thể đóng tiền góp ở siêu thị khu vực Lâm Đồng vẫn được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.001457,
      "id": "28391854",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip 6 trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.965149,
      "id": "26126857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả góp cái iphone 6 mà giờ em bị mất tờ giấy trả góp thì em phải pàm sao",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể ra siêu thị đến bàn công ty tài chính hỗ trợ anh trả góp để được cấp lại thông tin anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.955492,
      "id": "25133561",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần giấy tờ gì ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.947355,
      "id": "19993690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ  e có mua trả góp  dc  4 tháng  thì  có  dc  mua  sp  khác  trả góp  nữa  ko ạ",
      "answer": "Chào chị Lan,Nếu chị đang trong quá trình góp một máy, chị vẫn có thể tham gia góp thêm sản phẩm khác được và góp với công ty tài chính khác với công ty tài chính mà chị đang góp để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.818413,
      "id": "19462226",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ko có sổ hộ khẩu có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị. Nếu không có hộ khẩu, chị cũng có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được chị nhé. Không biết chị có thể bổ sung bằng lái được không ạ ?Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.77998,
      "id": "28577993",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần giấy tờ gì shop ơi",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.755833,
      "id": "23508517",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trả góp khi mình nhận hàng mình có làm giấy tờ gì khác nữa không vậy.?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp duyệt hồ sơ online thì quy trình như sau ạ, anh làm hồ sơ online, khi hồ sơ online được duyệt thì anh đến siêu thị duyệt hồ sơ trực tiếp rồi nếu hồ sơ chắc chắn được duyệt thì anh lấy máy về, anh yên tâm cung cấp giúp em số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.55104,
      "id": "30594944",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi mua iPhone 6 trả trước 3 triệu 500 trả góp trong 3 tháng có thể cho xin chi tiết trả góp đc k ạ (giấy tờ đầy đủ)",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi hiện tại trên web không có thông tin gói góp trong 3 tháng ạ, chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em liên hệ tư vấn gói trả góp cho chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.363222,
      "id": "19764468",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi QTV nếu e muốn mua trả góp mà chỉ có giấy cmnd với hổ khẩu thì lãi xuất có tăng hơn k khi có đầy đủ giấy tờ như hóa đơn điện giấy cmnd phiếu lương hợp đồng ạh,",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chỉ có CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi  thì lãi suất sẽ là 3-5.5% nếu mức trả trước thấp đó ạ. Chị có thể trả trước 50% trả trong 8 tháng với lãi suất 1.75% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Giấy tờ bao gồm CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi  chị nha Nếu hài lòng với gói lãi suất chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ. Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.325083,
      "id": "24124358",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp cần những giấy tờ gì vậy",
      "answer": "Chào anhAnh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.27452,
      "id": "17897651",
      "field_search": "question",
      "question": "có      cmnd  + giấy tờ xe + shk có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Có CMND, hộ khẩu là mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT,trả trước 50%(4.995.000₫), góp khoảng 680.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Điều kiện đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.258942,
      "id": "28577854",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp 1e thì cần giấy tờ gì shop ơi",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.209314,
      "id": "31077991",
      "field_search": "question",
      "question": "E bật hết rồi nhưng ko đc gọi điện cho người khác thì vẫn đc,E bật hết rồi nhưng ko đc gọi điện cho người khác thì vẫn đc",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.186024,
      "id": "22445393",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em muốn trả góp với giấy tờ đầy đủ là gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Trinh,Để mua góp thì chị phải đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp. Không biết là mình đang có những giấy tờ nào ạ? Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.143965,
      "id": "20264110",
      "field_search": "question",
      "question": "giấy tờ mình có: sổ hộ khẩu vs chứng minh thư, phải trả trước bao nhiêu thì thủ tục đơn giãn, mình ko thích là mua trả góp mà phải liên hệ đến ngân hàng và dt về hỏi 1 người thân để sát nhận thông tin nếu ko trùng khớp ko cko trả góp máy mong QTV hộ trợ tks",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Và khi làm hồ sơ thì công ty tài chính bắt buộc xin 2 số điện thoại người thân của anh để xác thực thông tin anh nha. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.107607,
      "id": "23777935",
      "field_search": "question",
      "question": "Khôn có bằng lái xe và hộ khẩu vậy còn sử dụng giấy tờ khác để chã góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh không có Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) thì không sử dụng giấy tờ khác để thay thế được anh nha. Anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.040876,
      "id": "25985860",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cha e hiện giờ k có nhà mà cha e đặt hàng trả góp v e đem giấy tờ đó ra được k ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện các giấy tờ làm hồ sơ trả góp phải là giấy tờ chính chủ chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cùng cha chị đến siêu thị Thegioididong.com để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.019865,
      "id": "31188992",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua trả góp với mức trả trước 0đ với giấy tờ là CMND+Bằng lái xe được không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, chứng minh nhân dân bằng lái xe thì không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng bổ sung thêm hộ khẩu để mua gói này ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.001072,
      "id": "25687812",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói nào mà giấy tờ đầy đủ k cần trả trc đc k?",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND , sổ hộ khẩu và hóa đơn điện , trả trước 0đ , góp 12 tháng mỗi tháng trả 948.000đ , lãi suất 2.17% của FeCredit , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.991894,
      "id": "21915775",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ơi cho em hỏi mình mua trả góp điện thoại không có bằng lái xe mà mình có giấy chứng minh nhân dân tờ giấy hóa đơn điện được không chị",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc với CMND Hóa đơn điện chị không thể tham gia trả góp. Không biết chị có hộ khẩu không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.989609,
      "id": "19383408",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại thì iphone 6 này e muốn mua gói trả góp 899k trả trước và e góp 12 tháng được không ạ e 25 tuổi có giấy tờ CMND VÀ Hộ Khẩu với giầy tờ điện ạ mong QTV phản hồi sớm để e có thể ra mua nhanh ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 899.000₫(10%) và trả khoảng 835.500₫ mỗi tháng trong vòng 12 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.984364,
      "id": "20716380",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp mà trả trc 10% đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước được 899.000₫ (10%) máy iPhone 6 này nha, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.94581,
      "id": "26347574",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp online là điền đầy đủ giấy tờ hiện có rồi đem ra hả QTV.",
      "answer": "Chào anh Cường!Sau khi điền đầy đủ thông tin, sẽ có nhân viên liên hệ để xác nhận, sau khi hồ sơ được duyệt thì anh đem giấy tờ ra đối chiếu lần 2 để nhận sản phẩm ạ. Không biết anh cần em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp và hỗ trợ anh làm hồ sơ online không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.926584,
      "id": "19545705",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi Cho e hỏi 1 người có thể mua đc 2 đt trả góp 1 lượt không vậy",
      "answer": "Chào anh Bảo!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ anh mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó anh ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.800808,
      "id": "22693658",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% là thế chấp giấy tờ gốc phải không ạ",
      "answer": "Chào anh Trường,Anh dùng CMND và Bằng lái xe cả 2 đều là bản gốc để mua trả góp nhé, không dùng bản photo ạ, làm xong nhân viên sẽ trả lại giấy tờ cho anh chứ không giữ đâu ạ, anh yên tâm nhé,Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.724262,
      "id": "21414338",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp mà lại trả hồ sơ về thì có mua đc bên chỗ khác ko ạ em chưa mua trả góp ở đâu cả",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp nhưng bị trả hồ sơ về thì anh có thể mua trả góp với Công ty tài chính khác vẫn được nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.624966,
      "id": "21955749",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hoi giay tờ các loại dùng để trả góp, là giấy tờ gốc hay là photo, mà nếu là gốc thì tgdđ giữ luôn hay làm thủ tục xong sẽ trả lại, thanks",
      "answer": "Chào anh,Giấy tờ trả góp phải là bản gốc ạ, tuy nhiên hộ khẩu có thể là bản photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng ạ. Anh trả góp sau khi làm xong hồ sơ sẽ được trả lại giấy tờ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.438463,
      "id": "28425782",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi điều kiện để mua trả góp là gì ạ?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Khi mua trả góp thì anh phải đủ 20 - 60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/Bằng lái xe mới được anh nhé, nếu có thêm Hóa đơn điện thì lãi suất sẽ thấp hơn đó ạ.Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.403389,
      "id": "23875800",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại e ko có hộ khẩu tp hcm và giấy phép lái xe thì có thể thay thế bằng giấy tờ khác được ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu chị không có bằng lái xe và hộ khẩu thì bên em không hỗ trợ giấy tờ khác ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.396786,
      "id": "18628737",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là tờ giấy màu trắng ở khe siim của iphone để làm gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Về vấn đề này thì bên mình không có thông tin, bạn có thể vui lòng chụp ảnh sản phẩm lại để mình kiểm tra giúp bạn không ạ.Mong nhận phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.357046,
      "id": "23533720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 18 tuổi đã mua trả góp đc chưa ạ? Và có cần người thân hay bạn bè bảo lãnh không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với độ tuổi của anh thì anh vẫn chưa thể mua trả góp anh nha. Anh cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày để được hỗ trợ mua trả góp đó ạ. Và khi anh mua trả góp thì bên phía công ty tài chính sẽ lấy thông tin người thân và gọi về nhà để xác nhận đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.35586,
      "id": "29386756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có giấy CMND với sổ hộ khẩu là trả góp đc đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tiền trả trước từ 0-80% giá trị sản phẩm , số tháng góp 6, 8 ,9 hoặc 12 tháng . Dạ anh có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.288355,
      "id": "23775860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp ở các cửa hàng thegioididong cần những giấy tờ dì vậy ạ . và trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua trả góp tại Thegioididong.com thì anh cần có CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) sẽ được hỗ trợ nếu có thêm hóa đơn điện  thì anh sẽ được trả góp với lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, và sản phẩm hỗ trợ trả trươc từ 0đ đến 6.293.000₫ (70%) anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có và số tiền anh muốn trả trước và số tháng góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.243013,
      "id": "22753309",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những giấy tờ gì vậy ạh",
      "answer": "Chào anh Huy,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.228748,
      "id": "19797641",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp ở TGDT này nhưng muốn góp ở TGDT khác có được hk ad, với lại có giấy góp là góp dx hay là ng đứng tên mấy góp dx ad,",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh có thể đến bất kì siêu thị thegioididong.com nào để đóng tiền góp cũng được anh nha. Và anh có thể nhờ người thân đến đóng giúp chứ không nhất thiết phải là người đứng tên đâu ạ. Chỉ cần người đóng cung cấp số hợp đồng cho nhân viên là được ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.133049,
      "id": "19887640",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32g trả góp mà ko muốn tgdd gọi về cho người thân . Có được ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Khi anh làm hồ sơ trả góp công ty tài chính sẽ yêu cầu 2 số điện thoại người thân để xác nhận thông tin anh nha. Trường hợp nếu anh không muốn anh cần liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ, bên em không hỗ trợ được vấn đề này.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.095264,
      "id": "24491248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e hỏi đt này có đc mua trả góp 0%  k ạ?",
      "answer": "Chào chị Nhi.Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.077335,
      "id": "25669177",
      "field_search": "question",
      "question": "e có 1.5tr mua đc trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 1.698.000₫ (20%) anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.99264,
      "id": "17481894",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi . đang sinh viên giờ e mún đặt cọc và khi có máy e có thể mua trả góp ko. Giấy tờ em có là chứng minh + bằng lái xe ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu mình trên 20 tuổi thì có thể góp với chứng minh bằng lái được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.972939,
      "id": "26288893",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp iphone 6 32gb thì cần giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh muốn mua trả góp điện thoại này thì anh cần có CMND, sổ hộ khẩu hoặc GPLX anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin về số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.958801,
      "id": "23573433",
      "field_search": "question",
      "question": "anh khi e đang bảo hành máy tại siêu thị thì e ko có máy dùng siêu thị có thể cho e mượn máy khác dùng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh có nhu cầu muốn mượn máy thì anh có thể nói với nhân viên để được hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.933727,
      "id": "23943811",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp nhưng mình chưa có bằng lái xe có thể thay thế bằng các giấy tờ khác được k bạn",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùng cmnd và sổ hộ khẩu cũng được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.921362,
      "id": "29278977",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp thì gần giấy tờ ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ để trả góp chị cần đủ 20 đến 60 tuổi, có CMND và hộ khẩu hoặc là bằng lái xe nha, ngoài ra nếu có thêm hóa đơn điện nữa thì lãi suất tốt hơn đó ạ, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.918438,
      "id": "28175398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muq trả góp thì cần những giấy tờ nào vậy",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.89409,
      "id": "28666501",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ e muốn mua trả góp mà e mua xe trả góp còn 1 tháng nữa thì e có mua trả góp được kg ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh đang mua xe trả góp cho công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.883429,
      "id": "20132814",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Giấy tờ e điều đầy đủ. E muốn mua góp trả trước 1tr5 và trả trong 12 tháng. Qtv tư vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh Tài,Với iPhone 6 32GB, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện. Trả trước 10% giá máy (899.000₫đ) hoặc 20% giá máy (1.798.000₫). Phần còn lại góp lãi suất 1,39% của FeCredit trong 12 tháng nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.818918,
      "id": "24712142",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 40% và trả trong 18 tháng cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 3.396.000₫ (40%), góp mỗi tháng khoảng 501.500₫ (góp 18 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.800629,
      "id": "25736936",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình mua góp có giống như trên để ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.791294,
      "id": "22845637",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua trả góp đt những giờ ko muốn dùng nữa trả lại có đc ko",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp thì bên em sẽ thu lại và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.78706,
      "id": "25393702",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp thì chỉ cần 1 trong 3 các loại giấy tờ CMND, Hộ Khẩu (photo công chứng), Bằng Lái xe là đc phải k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Không phải đâu ạ, khi anh muốn mua trả góp thì anh phải có CMND và Hộ khẩu hoặc CMND và Bằng lái xe anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.735252,
      "id": "21451369",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay e đi mua trả góp mà rớt e có thể mua chỗ khác kh",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể trả góp với công ty tài chính khác xem thử nha anh. Bên em là 1 hệ thống có liên kết với nhau nên nếu anh đã rớt hồ sơ anh đi siêu thị khác kết quả cũng sẽ không thay đổi đâu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.697557,
      "id": "17951670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb còn hàng ko QTV, mình muốn mua trả góp cần giấy tờ gì ?",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn còn hàng ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.68717,
      "id": "25861828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìnk hỏi chiều này mik định đi mua ở quế võ thì mua ở địa chỉ nào và mik muốn trả góp 0%. mua thì cần những giấy tờ gì có cmtnd và bằng lái xe đc ko? hộ khẩu thì ở xa. và mik mua nhưng ng khác sẽ trả lãi suất hàng thág cho mik đc k hay là mik phai đi trả, Có quy định ngày nào phải trả ko?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi, chị dùng chứng minh nhân dân bằng lái xe mua trả góp lãi suất 0% được ạ. Và hàng tháng người tháng cầm tiền lên đóng tiền trả góp hàng tháng thay chị được ạ Và khi mua trả góp thì sẽ quy định ngày để đóng tiền trả góp. Khi làm hồ sơ thì công ty tài chính sẽ thông tin chi tiết vấn đề này giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.642094,
      "id": "28266301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua ip6 trả trước bao nhiêu ạ. Và cần đem theo giấy tờ gì ạ. E ở rạch giá kiên giang.",
      "answer": "Chào chị Dạ để mua trả góp điện thoại iphone 6 32GB chị phải đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe. Chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có. Chị vui lòng cho em xin thông tin về số tháng chị muốn góp, số tiền chị muốn trả trước, độ tuổi của chị cũng như là giấy tờ chị đang có để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.63835,
      "id": "24207444",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp iPhone 6s giấy tờ chứng minh bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.63267,
      "id": "25101934",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e hỏi sao iphone 6 của e gửi tin nhắn cho mình nhận lại tin từ người khác mà tin nhắn người khác lại ở trên tin nhắn mình gửi.  bình thường là nhận thì tin nhắn người khác năm ở dưới mà. giúp e với ạh",
      "answer": "Chào bạn, Đây là lỗi của hệ điều hành iOS 11 , bạn cập nhật hệ điều hành của máy lên mới nhất là khắc phục được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.62599,
      "id": "19414712",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trả trước 70% thì cần giấy tờ gì ạ ? Và cho em hỏi sao không thấy trả góp 0% cho iphone 6 32G này ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện gói lãi suất 0% không được hỗ trợ cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.62587,
      "id": "26885769",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi : E mua máy này đc gần 1 tháng rồi,giá lúc đấy là 7990000,giờ e muốn trả lại để mua máy khác,thì mất bao nhiêu tiền phí ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy anh còn khoảng 6.392.000đ anh nha! Khi đi trả máy, anh nhớ mang đầy đủ hộp sản phẩm, phụ kiện đi kèm và quà khuyến mãi (nếu có) để tránh mất thêm phí ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.43908,
      "id": "17566685",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb có trả góp không ạ? E có đủ giấy tờ, anh chị tư vấn giúp e được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.423243,
      "id": "20509134",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e đã mua trả góp tại Tgdd oy em có mua trả góp nữa đc ko.. Em đã đóng trả gop đc 3 tháng.",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể góp tiếp nha anh. Anh đã góp với công ty tài chính nào rồi ạ và anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.42312,
      "id": "29215502",
      "field_search": "question",
      "question": "E muon mua trả góp iphone6 32gb thi can nhưng giấy tờ j ha quan tri vien",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Khi anh mua trả góp thì anh phải đủ 20 - 60 tuổi, có CMND và Bằng lái xe/Hộ khẩu thì mới được anh nhé, nếu có thêm hoá đơn điện thì lãi suất sẽ thấp hơn đó ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.42134,
      "id": "25133213",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp mà người đứng tên chỉ có CMND còn bằng lái xe lái của e đc hông ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là trường hợp này không được anh nhé, giấy tờ của người nào người đó phải đi làm hồ sơ mua trả góp ạ, không thể mượn của người khác được ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.399033,
      "id": "24887336",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà trả trc 0 đồng thì giấy tờ cần những gì ? và đc trả góp trong vòng bao lâu ?  tôi muốn tham khảo thông tin tài chính fe credit",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị có thể mua góp 0đ với công ty tài chính FECredit rồi ạ chị có thể góp từ 3-18 tháng nhé chịMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.382263,
      "id": "22101646",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu dưới 18t khi mua đt có cần giấy tờ j kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn mua trực tiếp sản phẩm thì không cần giấy tờ nha bạn. Nhưng tốt nhất bạn nên đi cùng người lớn bạn nhé.chia sẻ cùng bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.303806,
      "id": "17708986",
      "field_search": "question",
      "question": "C ơi cho e hỏi e mún mua trả góp máy iphone 6 32Gb nhưng e mới có 2tr thì có trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB với 2 triệu thì còn tùy vào giấy tờ chị có nữa nha chị, chị có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ chị hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.288282,
      "id": "19843126",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mình muốn mua iphone 6 32G . nhưng e có giấy tờ là chứng minh bằng lái dc ko ạ ! Nhưng mình nợ xấu bên Homecredit có làm ngân hàng nào khác dc ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có CMND , bằng lái xe anh nên dùng thêm Hóa đơn điện để tham gia với công ty FECredit để lãi suất phù hợp hơn anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.228409,
      "id": "18092246",
      "field_search": "question",
      "question": "Mai cửa hàng có làm việc k ạ.   E muốn mua trả trước 0đ cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại siêu thị Thegioididong.com vẫn mở cửa bình thường vào ngày 16/4/2017 từ 8:00 đến 22:00 anh nha! Nếu anh muốn mua trả góp trả trước 0đ, anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.113.000₫, anh chuẩn bị CMND, Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.220375,
      "id": "27414249",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa shop cho hỏi. đứng ra mua đt trả góp mà chưa góp hết. muốn mua thêm cái góp nữa đc hông ? 1 người đứbg 2 cái đt á",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đang trả góp 1 máy thì bây giờ chị có thể tham gia trả góp thêm máy khác chị nha. Chị nên chọn góp với công ty tài chính khác ạ. Không biết chị đang góp với công ty tài chính nào và chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.213825,
      "id": "22667274",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi em mua hàng tai TGDD em mua trả góp đc 3thang r e định đối lấy cái khác đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh tham gia trả góp gói có lãi suất thì anh cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới phải cao hơn khoản vay và anh phải chịu phí giữ máy anh nhé. Còn giá thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.149065,
      "id": "21559453",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 18 tuổi thì có trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạnRất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.118818,
      "id": "27673986",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua iphone 6 32GB mà trả trc 2 triệu có đc hỗ trợ trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh ThaoDạ, anh có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe anh trả trước 2.247.000₫, góp hàng tháng 911.500₫, lãi suất 0%/tháng  góp  6 tháng của công ty tài chính FE Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.093401,
      "id": "27137305",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đả 18 tuổi v em có thể mua trả góp Được chưa.và em đả có cmdd nếu đc em cần đem theo những giấy tờ j ạ..",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ anh tham gia trả góp sản phẩm được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.086134,
      "id": "20607863",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là trả góp 0đ đc k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 2.2% của công ty tài chính FE Credit, trả trước khoảng 0đ, góp trong 12 tháng mỗi tháng khoảng 1.003.000đ, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện. Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.047184,
      "id": "26774495",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm xa quê.lam ở  kien giang . mình muốn mua trả góp có được không.cần giấy tờ gì ạ.",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.04543,
      "id": "32062381",
      "field_search": "question",
      "question": "T mua iPhone 6 mà quên k hour có tờ giấy bảo hành k. Nếu máy bị sao thì đem ra tgdđ là đc gây cần cả tờ bảo hành nữa",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.017536,
      "id": "19321625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e muốn mua trả góp mà siêu thị gần nhà hết hàng thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh Khanh Le,Nếu siêu thị anh muốn mua hết hàng thì Thegioididong.com sẽ chuyển hàng trong vòng 2-7 ngày nhé. Nếu được, anh để lại số điện thoại và địa chỉ siêu thị muốn chuyển để bên em liên hệ hỗ trợ chuyển hàng giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.962059,
      "id": "17659732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32G thì phải cần giấy tờ gì? Và trả trước là bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm iPHONE 6 32GB  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.957964,
      "id": "20299729",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình mua dt ở tgdd rồi mà dt bị lỗi mình có thể đổi ở tgdd khác ko ạ... mình mua chưa đc 30 ngày",
      "answer": "Chào chị, Siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ 1 đôi 1 trong 1 tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi sản xuất chị nhé. Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.931337,
      "id": "20258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp 1 lần rồi. Giờ mua tiếp thì có cần mang giấy tờ theo nữa không.",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp 1 lần rồi thì giờ anh mua trả góp tiếp vẫn phải mang giấy tờ làm hồ sơ lại anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.926779,
      "id": "30509015",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới 18t có mua trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh chưa đủ điều kiện để trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đứng ra làm thủ tục giúp mình và các khoản phí góp hàng tháng sẽ do anh chi trả ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.896297,
      "id": "26147816",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trước 10% thì tỉ lệ duyệt hồ sơ trả góp của e có cao k ạ.nếu đc thì sáng mai e ra siêu thị tgdd gần nhất để làm hồ sơ ạ,và e có đủ giấy tờ là cmnd với sổ hk bản gốc ạ mong đc ad phản hồi",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là duyệt hồ sơ là do công ty tài chính quyết định ạ, mong anh thông cảm, nếu như hồ sơ mình hợp lệ thì công ty tài chính sẽ duyệt cho anh nhé, anh yên tâm anh nha, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.849268,
      "id": "30969513",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà chỉ có cmnd có đc ko",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc không được ạ , anh cần bổ sung thêm sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới hỗ trợ mua góp nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.779184,
      "id": "22211461",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi, e mua máy tại TGDD ở Hiệp Hòa - Bắc Giang. Bây giờ có lỗi kĩ thuật do máy, e có thể mang ra TGDD ở các tỉnh khác để bảo hành đc ko ạ, hay là phải mang đến tận nơi mua hàng để bảo hành đc ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện anh có thể đến bất kì Thegioididong.com hoặc DienmayXanh.com toàn quốc để được hỗ trợ bảo hành anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.777994,
      "id": "19356299",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi mang cmnd ( của mẹ)  và blx ( của mẹ)  shk và giấy tờ điện  khi mua trả góp e dung tên vậy có làm thủ tục dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Thắng,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Nhưng anh vui lòng đi cùng mẹ đến siêu thị Thegioididong.com thì mới được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.77192,
      "id": "31826474",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ cho e hỏi bây giờ mua trả góp chỉ cần cmt có mua đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc để mua trả góp thì anh phải có đủ CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe mới được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.762482,
      "id": "19659032",
      "field_search": "question",
      "question": "đưa trước 0Đ được k ạ...mua trả góp cần giấy tờ như thế nào ạ...  và lãi xuât là bao nhiêu...  e muốn đóng trong 12 tháng,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 0đ của FECredit, góp trong  12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫ . Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.717794,
      "id": "22100527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi năm nay e 19 tuổi thì có mua đc ĐT trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.698782,
      "id": "25406606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu e mua trả góp mà e trả trước  6 triệu thì trả góp mỗi tháng là bao nhiêu ạ E o cẩm xuyên nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.686428,
      "id": "17549220",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em là sinh viên thì thủ tục trả góp cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ nếu như anh là sinh viên thì anh có thể cho em xin năm sinh để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.63253,
      "id": "20423094",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0đ thì cần giấy tờ gì ạ,Trả trước 0đ thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh. Trường hợp anh muốn trả trước 0đ cần CMND hộ khẩu hóa đơn điện anh nha, góp 12 tháng, lãi suất 2,2% của Fecredit. Nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.626293,
      "id": "26912368",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi  cho  e hỏi  ...chỉ  có  giấy  CMND với  bằng  lay xe  k có  mua  trả góp dc  k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND GPLX chị có thể tham gia trả góp. Không biết chị muốn trả trước bao nhiêu, góp trong mấy tháng và bao nhiêu tuổi ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.622988,
      "id": "28746526",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e có mỗi cmnd thì có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ rất tiếc chỉ với cmnd thì chưa thể mua trả góp nha chị. Không biết chị có thể bổ sung thêm hộ khẩu hay bằng lái xe không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.61695,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp máy này gói lãi suất 0%, trả trước 30% và góp 6 tháng. Giấy tờ mình có là CM và Bằng lái.",
      "answer": "Chào anh,nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của FeCredit được ạ. Anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.582033,
      "id": "26089534",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có đc trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh.Dạ. Mua giá rẻ online vẫn hỗ trợ trả góp với lãi suất thường chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.550272,
      "id": "19834512",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua dt trả góp mà chưa hết kỳ hạn mà e muốn đổi dòng dt khác có được k,mất phí là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh HưngAnh mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì khi đổi máy khác anh giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền(nếu có) a. Anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) đến trực tiếp siêu thị để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.533897,
      "id": "17591557",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e muốn mua đt trả góp mà tháng đầu e rồi sang tháng thứ 2 e có tiền e trả luôn 1 lần đc k ạ???",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này qua tháng 2 anh hoàn toàn có thể trả hết ạ, anh vui lòng thông tin tên máy muốn mua, độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.527617,
      "id": "19586538",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình muốn mua trả góp Iphone 6 nhưng hiện tại CMND đã hết hạn vậy có thể thay bằng giấy tờ khác được không vậy?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp CMND không hỗ trợ thay bằng giấy tờ khác chị nha. Chị vui lòng làm lại CMND mới để được hỗ trợ trả góp nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.517935,
      "id": "21132685",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái này.... hiện tại e đang trả góp 1sp của tgdd bây giờ e mún mua trả góp 1 sp khác đc k ak???",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp 1 sản phẩm thì bây giờ anh có thể trả góp thêm sản phẩm khác được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Công ty tài chính anh đang trả góp, các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.51473,
      "id": "23163852",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp nhưng cửa hàng xa, vậy e đặt hàng rồi đến siêu thị làm giấy tờ trả góp rồi lấy máy hay sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, hay anh làm hồ sơ online đi ạ, anh làm hồ sơ online trước nếu hồ sơ được duyệt online thì anh mang thủ tục đến siêu thị duyệt 1 lần nữa, nếu thành công thì anh nhận sản phẩm luôn, anh cung cấp số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.514727,
      "id": "24429194",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lúc trc mình đã mua trả góp sp khác r và đã thanh toán xog thì bây giờ mình còn mua trả góp đc nữa k ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này chị có thể làm hồ sơ trả góp mới sau 7 ngày từ khi kết thúc hợp đồng cũ chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.488401,
      "id": "22514123",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e mua trả góp  ở tgdd đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh có thể mua trả góp tại Thegioididong.com anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có và số tiền anh muốn trả trước bên em sẽ hỗ trợ anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.485764,
      "id": "18679361",
      "field_search": "question",
      "question": "Pn ơi mk muốn mua trả góp có blx và hộ khẫu nhưng hóa đơn điện nhà mk là người khác đứng tên , thì có mua dc k ạ",
      "answer": "Chào anh Lợi,Hóa đơn điện nếu chọn mua góp của FECREDIT thì địa chỉ trên hóa đơn trùng với địa chỉ hộ khẩu là được nha. Ngoài hộ khẩu (hoặc GPLX) ra thì anh chuẩn bị thêm CMND nữa nha. CMND là giấy tờ bắt buộc đó anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.481739,
      "id": "26062270",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua trả góp bjo muốn chuyển sang trả góp máy iPhone đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp khác gói 0% hoặc 1% thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi máy và anh sẽ chịu phí đổi trả anh nha, anh vui lòng mang sản phẩm cùng bộ phụ kiện chuẩn kèm theo, quà khuyến mãi đến trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ cụ thể hơn anh nhé. Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.456392,
      "id": "19469921",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua Tra góp 20%gop 9thag giấy tờ đây đủ dc k adm.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có đủ CMND,Hộ khẩu,Hóa đơn điện và trên 20 tuổi thì bạn sẽ trả trước 20% ( 1.798.000₫ ) được nhé, trong 9 tháng , mỗi tháng là 955.000₫, lãi suất 1.39% của FECredit. Nếu bạn quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên mình sẽ liên lạc hỗ trợ bạn làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.441797,
      "id": "18610381",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp em cần những giấy tờ gì vây …??? Mong được hồi đáp",
      "answer": "Chào anh,Để mua góp thì anh chuẩn bị các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...và đủ 20-60 tuổi nha. Không biết là anh có những giấy tờ nào ạ? Anh phản hồi lại để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.426493,
      "id": "30140574",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp đt chưa trả hết e có đc mua trả góp nữa không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện chị có thể mua trả góp tiếp được ạ , không biết chị đang góp bên công ty tài chính nào vậy chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.425945,
      "id": "18402720",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi... mình muốn mua trả góp mà bao nhiu tuổi là đc ạ",
      "answer": "Chào anh TiếnTrường hợp của anh nếu anh mua trả góp thì cần đủ 20 tuổi thì bên em hỗ trợ mua trả góp anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.422054,
      "id": "21556203",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e có sổ hộ khẩu với cmnd thế có mua trả góp đc ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh với hai giấy tờ là CMND và Hộ Khẩu thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính HomeCredit, anh cần trả trước 4.495.000đ, góp mỗi tháng 488.500đ trong vòng 12 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.412825,
      "id": "26689954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e tí bên mk có kết hợp vs ngân hàng acs để cho mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, rất tiết hiện tại sản phẩm em kiểm tra thì không thấy có ngân hàng ACS hỗ trợ thanh toán khi mua hàng ạ, mong anh thông cảm và chọn ngân hàng khác giúp em ạ,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.411287,
      "id": "20196307",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở tphcm Q.10. Bây giờ e muốn mua thì cần phải có giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh. Để tham gia mua trả góp thì anh sẽ cần có những giấy tờ tham gia cơ bản như CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện đó ạ. Không biết anh hiện đã có những giấy tờ nào như trên ạ ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.36633,
      "id": "21845278",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 19t mua trả góp đc k ạk",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ trả góp khi đủ từ 20-60 tuổi ạ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/ bằng lái xe (có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp) ạ. Hiện tại anh chưa đủ 20 tuổi bên em không hỗ trợ anh trả góp được ạ. Anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.30568,
      "id": "27410581",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi e có cmt blx có mua trả góp trả trước 0d đc k ạ?iphone 6 32gb",
      "answer": "Chào anh Dạ. Theo như thông tin anh cung cấp thì anh không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng chuẩn bị hộ khẩu để mua gói này. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.300955,
      "id": "28112761",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi là mua con ip6 32gb trả góp trả trước 5tr v có được tặng phieu mua hàng 500k ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ, nếu chị nhận phiếu mua hàng thì khi mua trả góp sẽ có lãi suất nhưng chị cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.282272,
      "id": "22296720",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả gop thì cần những giấy tờ gì a/c",
      "answer": "Chào anh,Dạ chỉ cần CMND và Bằng lái xe, đủ 20 tuổi là anh đăng ký góp iPhone 6 32GB được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.(hệ thống sẽ tự che số điện thoại)Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.27872,
      "id": "30153300",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp cần giấy tờ gì nhiều ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.271624,
      "id": "26747203",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mìh đang trả góp đt ip mà h mìh mún mua trả góp thêm 1 cái nửa đc ko",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết hiện tại anh đang mua trả góp bên công ty tài chính nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.268114,
      "id": "26867686",
      "field_search": "question",
      "question": "e đung trên giấy tờ gần 20t đag đi làm co thể mua trả góp sản phâm này dc k",
      "answer": "Chào chị,  Dạ được chị nha, chị có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 3.3% của FeCredit trả trước khoảng 2.796.000₫ (40%) mỗi tháng khoảng 904.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.262325,
      "id": "20133217",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc trc e có mua cái j7 prim ngày 20.5 mua trả góp, h em mún trả hàng lại để mua ip6 32gb này có đc ko ạ nếu đc thì sẽ mất bao nhiu%",
      "answer": "Chào anh Kiệt,Nếu máy anh lúc mua là máy mới, hiện tại anh có thể đổi lên sản phẩm này được đó anh! Nếu như máy anh góp lãi suất 0%, anh cần phải thanh lý hợp đồng góp rồi mới đổi được nha! Khi đổi máy, J7 Prime của anh còn giá trị khoảng 75% so với lúc mua tức mất 25% giá trị anh nhé! Đây cũng là số liệu tham khảo, anh vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm và các phần quà khuyến mãi khi mua đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chính xác nhất nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.258816,
      "id": "18638786",
      "field_search": "question",
      "question": "E có ý định mua iphone 6 32g . Trả góp bao lâu va cần giấy tờ gì. Nếu e chỉ có cmnd va bang lai xe co mua duoc k",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd và bằng lái xe ở độ tuổi 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia trả góp sản phẩm chị nhé. Hiện chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu, trong khoản thời gian bao lâu để bên em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.20433,
      "id": "26353592",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp cần giấy tờ gì và trả trước bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 thì để mua góp anh cần có giấy tờ: CMND,bằng lái xe/sổ hộ khẩu, hóa đơn điện..và anh có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm anh nha, anh vui lòng phản hồi cho em xin thông tin em sẽ tư vấn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.16162,
      "id": "23431404",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ e chưa đủ 20 tuổi mà có bằng lái xe có mua trả góp đk. K ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh chưa đủ 20 tuổi thì anh chưa thể tham gia làm hồ sơ trả góp đâu anh nhé. Mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân có từ 20-60 tuổi để hỗ trợ anh làm hồ sơ sớm nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.134396,
      "id": "27736369",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi.  Lúc trước tôi có mua trả góp của ngân hàng FE.  Giờ mua trả góp lại máy khác.  Chọn ngân hàng Fe luôn thì có cần kiểm tra lại thông tin hay gọi ĐT cho người thân của tôi ko",
      "answer": "Chào anh,Lần này mua trả góp thì vẫn xét duyệt lại từ đầu ạ. Khi anh làm thủ tục trả góp, nhân viên sẽ hỏi 2,3 số điện thoại từ người thân để xác minh thông tin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.12388,
      "id": "19725991",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua ip6s trả góp bản 32g mà  chả truớc 0đ có dc  k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6s 32GB thì không hỗ trợ trả trước 0đ anh nhé. Anh hãy tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB nhé, nếu anh có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.115864,
      "id": "20977274",
      "field_search": "question",
      "question": "E có blx và cmnd có thể mua trả góp đc ip7p ko ạ",
      "answer": "Chào chị LiênVới các giấy tờ trên thì chị có thể tham gia góp được cho máy rồi chị nha. Tuy nếu chị có thêm hóa đơn điện hoặc hợp đồng lao động kèm bảng lương của 1 trong 3 tháng gàn nhất thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.113216,
      "id": "21900000",
      "field_search": "question",
      "question": "Duyệt hồ sơ qua đt nhờ ng khác đem giấy tờ theo đối chiếu và lấy máy đc k ạ",
      "answer": "Chào chị KiềuRất tiếc thì với các giấy tờ khi đem ra siêu thị để đối chứng cần phải chính chủ thì mới được xét duyệt chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.09666,
      "id": "28544642",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, e 23t e muốn mua iphone6 32g, e chỉ có cmt liệu có mua trả góp đk ko ạ?",
      "answer": "Chào anh Điều kiện để trả góp bao gồm CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net,... anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn được tư vấn gói trả góp phù hợp, anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, giấy tờ anh có trong các loại giấy tờ trên để bên em có thể hỗ trợ anh được tốt nhất anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.082708,
      "id": "20604390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 bn ạ trả góp 30% thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "chào chị.Mua trả góp iPhone 6 32GB chị trả trước 30% thì chị cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/Bằng lái xe, nếu có hóa đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.069538,
      "id": "22834812",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi mình muốn mua trả trước 0 đồng thì cần những giấy tờ gì à",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp mức trả trước 0đ anh cần đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu nếu có thêm Hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp. không biết anh có giấy tờ nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.064247,
      "id": "19786856",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang là sinh viên mua trả góp thì có đc giảm giá trả góp tí ko ạ ,",
      "answer": "Chào chị Trang,Rất tiếc là hiện tại chưa có khuyến mãi giảm giá dành riêng cho sinh viên khi mua góp nha chị! Chị tham khảo các gói lãi suất và tham gia góp bình thường nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.029741,
      "id": "32105399",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp giấy tờ sao đây a có khuyến mãi gì không",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh, sản phẩm này đang có chương trình Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit  đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.015469,
      "id": "19204288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, sao mình đăng ký trả góp trả trước 0đ thì bên tgdd có gọi lại và báo là chuẩn bị đầy đủ giấy tờ là mua được . Chỉ cần ra tgdd xét duyệt nữa là được. Nhưng ad thì nói là ko có hỗ trợ trả trước 0đ là sao.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ nha anh. Nếu hồ sơ được duyệt thì anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu thông tin trong vòng 30-40 phút và mang sản phẩm về anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.986158,
      "id": "19910085",
      "field_search": "question",
      "question": "ban cho minh hỏi minh mới mua trả góp o tgdd bây jiờ mình muốn mua máy khác mình có bán lại đc máy cho tgdd ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu máy bạn mua trả góp mới, mua tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi bên mình hỗ trợ thu lại có tính phí giữ máy sau khi bạn thanh ly xong hợp đồng với công ty tài chính. Bạn có thể mang máy và bộ sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chính xác. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.969778,
      "id": "27764932",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp mà e sinh năm 99 có hộ khẩu và giấy chứng minh được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp chị chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ chị tham gia trả góp sản phẩm được, mong chị thông cảm. Chị vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.944111,
      "id": "26645981",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có trả góp ip6 32G được 1 tháng giờ e muốn đổi lại sang máy khác có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh cho em xin thêm thông tin là mình mua trả góp sản phẩm lãi suất bao nhiêu để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.921169,
      "id": "29031402",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có đc giảm 500 ko ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha nhưng nếu anh góp với lãi suất 0% thì sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.918263,
      "id": "18700987",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn hỏi mua iphon 6 32gb trả góp mà tôi có sgk và Thẻ Căn cước thì có mua đc ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh anh có thể mua trả góp sản phẩm IPHONE 6 32GB với Công ty tài chính FECREDIT với điều kiện tuổi từ 20-60. anh cần trả trước 2.697.000₫ (30%) mỗi tháng cần góp 847.000₫ trong vòng 12 tháng. giấy tờ cần thiết: CMND, hộ khẩu anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.905602,
      "id": "26772515",
      "field_search": "question",
      "question": "E  mới mua trả góp máy hôm nay h e muốn đổi lấy máy khác đc k ạ",
      "answer": "Chào anh. Anh vui lòng thông tin thêm là anh mua máy với gói lãi suất bao nhiêu % để bên em tư vấn tốt hơn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.904779,
      "id": "23135356",
      "field_search": "question",
      "question": "1. mình mới mua samsung Galaxy J2 Prime giờ muốn trả lại để tham gia mua trả góp sản phảm khác dc k? 2. giấy chứng minh bị mờ số có tham gia mua trả góp được k?",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại để anh mua trả góp sản phẩm khác, và anh chiu phí giữ máy ạ. Chứng minh nhân dân mờ số thì rất tiếc bên em không hỗ trợ anh mua trả góp được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.894187,
      "id": "20961654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi Em Muốn mua iphone6 . mà  trả trước 0% Có mua đc không",
      "answer": "Chào anhAnh có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước 0đ anh nha, Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.884625,
      "id": "22113354",
      "field_search": "question",
      "question": "Mún mua trả góp mà không trả trc đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị NhiChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp với gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.879918,
      "id": "24632967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi đi mua trả góp đến TGDĐ có đem đủ hộ khẩu và cmnd nhưng người đứng tên không có mặt mà ng thân thay thế được không ạ",
      "answer": "Chào chị Khi đi làm hồ sơ trả góp giấy tờ của người nào thì người đó đến làm hồ sơ trả góp chị nha !!Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.866465,
      "id": "21228844",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi e 19t có mua đc trả góp k",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là 19 tuổi thì chị chưa đủ điều kiện tham gia góp nha chị! Chị nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.860778,
      "id": "30034728",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mình đã mua góp đc 4 tháng hỏi giờ có thể mua thêm đc ko ạ ???",
      "answer": "Dạ chào anh Hoàn toàn được anh nhé, anh có thể tham gia trả góp được sản phẩm anh quan tâm ngay với công ty tài chính khác ạ. Không biết anh đang có hồ sơ trả góp với công ty tài chính nào vậy ạMong tin từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.811406,
      "id": "20223787",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà trả trước 5 triệu và trả góp trong vòng 4 tháng thì mỗi thánh mình góp bao nhiêu vậy QTV ....giấy tờ thi có CMND với Bằng lái xe",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính chưa hỗ trợ anh góp trong 4 tháng, anh có thể chọn góp trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp mỗi tháng 912.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.787641,
      "id": "26117222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua ip6 32gb trả trk chừng 3triệu và mình có giấy cmt bản gốc + sổ hk photo có công chứng thì mua trả góp trong 3-6 tháng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Với hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng thì bên em vẫn hỗ trợ cho anh mua trả góp đó ạ. Không biết anh muốn mua với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.771095,
      "id": "25976644",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em muốn mua máy cũ trả góp ấy ạ. Nhưng vì em đi học xa nhà nên hiện tại không có sổ hộ khẩu hay CMND của bố hoặc mẹ. Vậy em có thể scan giấy tờ hay dùng giấy tờ khác thay thế được không ạ? Em cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị,Khi mua trả góp thì bắt buộc chị phải có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Chị không dùng Giấy tờ Scan được và cũng không thay thế bằng Giấy tờ khác được nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.74714,
      "id": "24707281",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình vừa mua đc 1 tuần, hôm nay ko biết mình bấm nhầm gì mà míc nói chuyện nhỏ, người khác ko nghe mình nói. Giờ vào đâu để chỉnh míc lớn lên vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Mic của máy không có phần tùy chỉnh bạn nha, bạn kiểm tra xem có gì che phần Mic này làm ảnh hưởng không nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.731491,
      "id": "18739053",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e mua ip6 đc hơn 1 tháng lúc đó giá là 9.999.999 . h e mún đổi trả thì có đc k ạ",
      "answer": "Chào anh VươngAnh mua máy mới tại Thegioididong.com hơn 1 tháng giá 9.999.999đ thì bên em có thu lại cho anh với giá khoảng 7.499.999đ ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.725809,
      "id": "20468129",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thẻ vietinbank đi mượn ko có sdt của thẻ thì có mua được trực tuyến ko?",
      "answer": "Chào anh,Về cơ bản thì anh có thể mua được sản phẩm ạ, tuy nhiên anh cần phải biết mật khẩu của thẻ để có thể thanh toán được ạ, vì khi thanh toán và quẹt thẻ trực tiếp thì sẽ có yêu cầu nhập mật khẩu của thẻ, vì vậy anh hãy hỏi các thông tin như mật khẩu của thẻ hoặc yêu cầu chủ thẻ đi theo là tốt nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.698559,
      "id": "20961572",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi e Muốn mua iphone 6 . Mà Trả trước 0% có được ko",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp cho sản phẩm này, anh cần đủ 20- 60 tuổi, có CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện. Anh có thể tham gia trả góp với gói lãi suất 2.2% của công ty FEcredit   , với mức trả trước 0đ , góp trong 6 tháng , mỗi tháng góp khoảng 1.798.000₫ .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này vui lòng để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.668327,
      "id": "19883887",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mua trả góp k cần hk mà có bằng lái xe dc không ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp nếu anh có CMND - BLX thì anh vẫn có thể tham gia trả góp được anh nhé. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}